Петър забравил паролата за сейфа си. Единственото, което си спомня е, че тя се получава от цяло положително шестцифрено число N по следния начин:

1. Разменят се първата и шестата, втората и петата, третата и четвъртата цифри на N;

2. Пресмятат се частното и остатъка при деление на новополученото число на цялото положително число K;

3. Събират се получените частно и остатък.

Направете програма pass.cpp, която да извежда получената по описания начин парола.

**Вход**

От стандартния вход се въвеждат целите положителни числа N и K

( 99999 &lt; N &lt; 1000000, 0 &lt; K &lt; 1000 ).

**Изход**

На стандартния изход програмата да изведе едно цяло число, което се получава по описания начин.

**Примери:**

| Вход      | Изход  |
| --------- |------- |
| 123456 4  | 163581 |
| 996655 99 | 5645   |


